# Informacion de Modulo 

*Text


* REAME.MD Esto actualizará su archivo package.json, configurando el contenido del archivo Léame al archivo escapado JSON.
- Instalacion en Pc  npm i readme.md
- General npm install -g readme.md

Enlace
https://www.npmjs.com/package/readme.md


* package.json
-Instalacion en PC npm i package-json
-General npm install package-json

Enlace
https://www.npmjs.com/package/package-json

* npmignore
-Informacion
Enlace
http://git.dokry.com/cul-es-la-diferencia-entre-npmignore-y-gitignore.html
